問題係個制度呀！

雖然見到支爆有d 心涼，但係咁撚嚴重香港都無得獨善其身。
大陸爆到咁好明顯係制度出左問題，而家不單止無減少問題，仲嚴重左。
香港制度一日唔改，高鐵一日唔封，大家真係攬住一齊死。
林鄭我屌你老母！

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

請幫推 推上熱門
祝各手足百毒不侵

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

推

呢樣野可以拉攏埋藍絲
你愛既政權送大禮比你
要命定要政府
高鐵 港珠澳 仲有唔同既出入口都要封死啦